[GME多頭苦主區]傻仔 如果個個都SH 佢已經買唔到貨啦

最後音樂椅輸撚死你

又阻人發達?

樓主實係冇貨

好酸